狗車係邊到維修？

平時啲狗車係邊到做維修？

呢排啲車成日爆呔又係邊到整？

有冇人知

好急

邊個知

丫蛇要整車

啲車比暴徒燒曬

心急人上

係poly入面
做到最後既一樣野

可能係最後一個Post

有冇人幫我

手機無電了

我點知啊屌

求推

嚟！

推

有冇人幫我問下

得，我幫你推到真係瞓咗

好想知

幫心問下丫蛇

有日搭車見到洪水橋田心村個邊有警車救護車放左係個露天既車房到

最後20%電

我要維修車輛丫

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

有冇手足幫我拎架車去整

今晚咁多車要整
聽朝一定好多車等緊去維修

push

丫蛇好急用車

靠THEi手足

無車用好煩架ma

最後19%電

我要整車

有冇手足宜家過去幫我排定隊

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

粉嶺安居街仁孚
但有其他車唔關事

出面好撚多人

留10% 去z core

求你地
幫我做最後一樣野 好嗎

唔好再比佢地有車用

做野

推！

我都想知

D

做乜尻散負 好多港島人入唔到poly
記住煲底相見

所有場都爆

推，好驚啲暴徒搞到呀蛇冇得整車

Z

一點唔嚴，有條天橋過九展

手足整既rb好有用 日日都有好多爆呔case

想知

推！！！！！！！！

你哋可以架

狗車喺邊度停泊?

我幫你推
留住d電好珍貴

Push

推post呀hi

哦

聯和墟安樂邨果邊
呢個位係唔知toyota定咩既車廠 ，周不時都見有狗車係入面，不過極近上水狗屋

唔好放棄啊

18%

樓主不自殺

有冇人

已放置圖釘
粉嶺安樂門街29號安樂門街29號附近

好多政府車都會係度整

可唔可以快啲

呢度有好多

機電處都有警車係入面維修的

啲警車就係依度入面
大家唔好去搞破壞

一陣你地掉個氣油彈入去
入面全部政府車燒曬
好大罪的
唔好咁做

我唔推了 靠你地 17%
未能作出不自殺聲明 因為宜家成件事都係自殺緊

請分享出去，速龍有實彈衝鋒槍：

emsd 個度，自出自入

通左天就要做野了
一陣保安加強你班暴徒又阻著曬丫蛇整車

你地班仆街真係唔幫我推 15%

唔係諗著我係入面仲有命爆曬5個場

我都唔撚會知的

你個仆街有咩知

1118 全民大三罷 集中post

你哋知唔知

真係唔知喎

再推

推埋MON PO 狗

13%啦 你地肯幫我做野未

721831

樓主你留返D電啦

如果想爆機電署狗車 其實好易 只限於九龍灣總部 佢地整車位置多數係地下至二樓 而想入去根本唔洗入閘卡 用行車道行都入到去 上去一二樓都可以用行車道 另外中間位置有個通道長開比外判 有樓梯可上落 至於您地話怕保安 其實佢總部外面條唔屬於私家路 係公家路 您大可以行 同埋您話用行車路入去好怪？ 其實唔怪 好多汔車部員工 甚至高層都會用行車道出入 （題外話 行車道入口 右手邊有時會有AM100停泊 署長車

其他場 更加容易爆 只係一個暫時場 行入去就見到車

Shaw應該有電偷？ 再唔係去創新樓？

唔行了 攰 有力都出左去

Ok 等我地 兩個鐘 好快

10% 無人推

Pish

推 好鍾意政府啲車

我都唔知
話唔定係每次有壞車北面就送一架嚟

係邊度呢

大家加油

追住狗車嚟玩

我讀thei都唔知，隔離唔係城巴車廠咩?

機電處隔離有輔警總部，都好多狗車